黃既陣營 統一棄熱狗 保泛民

熱狗係藍底

乜熱狗有黃過咩

有初選
只要佢地唔夾就可以冇佢地個立會泛民名單
個個好似區會咁跟住名單投就OK

推
分化最撚叻，講野又無建設性
私怨撚

遊行集會又唔見人 dklm

認同前句 對後句有商確空間
不過我點投我既事

底褲最黃

點證明你唔係紅底？

你話事咩？
睇下佔中守旺角邊班人守得最耐最堅？

logo好黃

SORRY, 唔會好似邪教咁盲撐泛民, 主張汰弱留強, 不論派系, d淆底獸應該被OUT